[FF]將金庸角色加入三國殺

拋磚先

令孤沖 - 3血

九劍
每當你需要使用或打出一張"閃"，你可以改為打出一張"殺"取代之。若這樣做，同時視為立即對當前回合的角色使用一張"殺"。

全攻
鎖定技，你的"閃"均視為"殺"。

Ok👌🏻

尹志平

屌龍棒

仲廢過sp趙雲

樓主個setting
第一招技已經鎖死左 冇得揀

分享下

講到SP趙雲好廢咁

咁令孤沖設定上真係只攻不守架嘛

都幾好 你都可以分享下

睇下咩模式，2v2 好勁， 最近個家族mode可以殺2 次好勁

如果人地出萬箭即係要硬食?

咁應該係限定技，下下咁黎萬解玩毛

越少人越勁
隻抽直頭屈

可以用1技 打出"殺"替代打出"閃"

-3血一出場即死

都唔會既 只有守無攻
類似小喬

如果拎指定會好屈

對手即係點 傷害來源呀？

好似屈左小小

六脈要做判定

齊晒攻防賣血技 冇得玩

鎖定技，"殺"無限距離，但每次使用都要判定，中黑色就無效

即時平衡返

我覺得主角角色：楊過、郭靖... ... 要好似關索咁越來越勁

金毛獅王 4血
七傷拳 ： 你要對對方造成傷害時，可選擇發動。若發動則自己-1生命，造成對方傷害+1.
獅子吼 ： 限定技。你可以打出一張殺當做【萬箭齊發】，每局限一次。

李尋歡 4血
飛刀 一回合限一次，可能將一張武器牌當殺用，無視距離同防具，唔閃得，傷害+1

金庸喎巴打

限定技仲洗乜每局限一次
典韋強度 唔少情況下弱過典韋

韋小寶係咪可以直接繼承董卓啲招

sor

張飛關羽喊出黎

韋小寶醒好多

段譽 4血
微步
需要用閃時如有'內力'，可當閃

吸星
每次對距離為1ge人使用1張殺或被距離為1ge人使用1張殺，均可有1點'內力'

神劍
可用1點'內力'當殺，殺無限距離

胡青牛 4血
醫仙 ： 你打出的桃可以額外恢復1生命。
見死不救 ： 鎖定技。你的桃無法救其他人。

我寫完都唔知呢個角色有乜L用。

小龍女 - 4血

玉女心經 - 指定一名男性角色進行拼點。若你羸，其對指定角色的兩則角色扣1點傷害。若你沒羸，其對你造成2點傷害。

雕兄 3血
飛禽 與其他角色距離+1
贈膽 棄一張牌指定一名角色，該色角下回合造成所有傷害+1

小龍女 - 4血

玉女心經 - 指定一名男性角色進行拼點。若你羸，其對指定角色的兩則角色扣1點傷害。若你沒羸，其對你造成2點傷害。
ME TOO - 指定一名男性角色，抽牌堆最上面的一張牌并猜點數。若猜錯則無罪釋放，猜中則該角色即時死亡。

招技叫麗瑤好啲

黃藥師 4血

碧海潮生曲—
被動技能，在你的回合內對有開聲的角色造成一點傷害

彈指神通—
對角色使用殺時，若其沒有開聲會直接造成兩點傷害

楊過 4血
全真-每回合一次，將點數總和為7既牌當任何牌使用或打出
斷臂-覺醒技，準備階段2血時，減一點體力上限，摸2張牌，獲得技能魂掌
魂掌-鎖定技，血少於或等於2時，你使用所有牌無視距離。血等於1時，目標不能打出任何牌響應你既牌

解衣：拆裝

強引（限定技）：只限對女角用，扣對手血加自己血

東方不敗 3血

葵花 鎖定技, 當你成為【殺】的目標時, 可抽一張卡置於你的武將面上視為【葵】視為使用【閃】。

繡花 鎖定技, 你的回合開始時, 你可以使用【葵】且你的【葵】視為萬箭齊發。

第一 限定技, 全場受到1點傷害, 且你失去一點體力上限。

前面寫鎖定技 但係技能描述唔係鎖定技

葵花同繡花 都唔係鎖定技, 打錯

有玩過一年online 齊英

楊過

斷手：減一體力上限，傷害加一

青頭：對全真教勢力傷害加一

雕兄+1血楊過放A 全場陷家剷

張無忌 4血

九陽 你使用的【殺】,【決鬥】,【火攻】傷害加1。

呢個寫得幾好喎

掃地僧 3血

掃地 - 當前回合角色的棄牌階段，可發動。判定一張牌，視乎該判定牌的顏色，把與該角色所棄掉為相同顏色的卡牌放入自己的手牌。

潛修 - 鎖定技，自己回合的開始階段，從牌堆抽一張牌；自己回合的結束階段，從牌堆抽一張牌。

化力 - 每當自身受到其他角色造成的傷害，可棄掉自身的一張牌，阻止該傷害的發生。

3血4技 太屈

好撚變態下 , 不過怕樂

一技對自己都用得 樂都唔多怕

黃蓉 2血
打狗棒法:鎖定技，若你的裝備區裡没有武器牌，視為你裝備着【打狗棒】。打狗棒;距離為5，每當使用殺時，可進行一次判定，黑桃:視為體力流失; 紅心:視為額外打出一張殺，此殺無法進行判斷; 梅花:無視防具; 方塊:額外指定一名角色
「未諗到名」:鎖定技，若你的裝備區裡没有防具牌，視為你裝備着【五行八卦陣】。五行八卦陣，每當被指定為目標時，需進行判定，黑桃:棄置一張手牌，把傷害轉移給另一名角色; 紅心:視為使用無懈可擊; 梅花:傷害-1; 方塊: 視為打出閃
奇門遁甲:回合開始時，先進行一次判定，跟據判定牌點數除以2(向下最捨，若不足為1，則視為1)並觀看牌堆底與點數相同之牌數，把任意一張牌放到手牌，其餘則放回牌堆並重洗。

利申:好少睇金庸小說，但又想出下，不喜勿插

咁耐都未有潮文？

使用殺應該改做需打出殺時

點解好似有d四不象

一隻祢衡打天下

一招直諫其實收皮

天山童姥 4血

生死符 - 打出一張牌并指定任何攻擊範圍內的其他角色，該角色需在他每回合開始時給予你一張牌，若不如此，則-1生命。
返老還童 - 當你瀕死時，你可選擇丟棄所有手牌，如此你可以補滿生命，一局限一次。

返老還童寫做鎖定技,生死符想計體力流失定傷害?唔同架喎

天山童姥 4血

生死符 - 打出一張牌并指定任何攻擊範圍內的其他角色，該角色需在他每回合開始時給予你一張牌，若不如此，則流失1點生命。
返老還童 - 【限定技】當你瀕死時，你可選擇丟棄所有手牌，如此你可以滿生命。（一局限一次）

楊過應該係一血果時
造成既所有傷害都+1

體力流失同造成一點傷害，唔同架ching

郭靖 4血
愚鈍-鎖定技，該角色使用錦囊時，必須額外打出一張手牌，才能使錦囊生效
降龍-每當該角色造成傷害後，可以選擇：1.抽一張牌 2.棄置對方場上兩張牌
武穆-覺醒技，回合開

愚鈍-鎖定技，該角色使用錦囊時，必須額外打出一張手牌，才能使錦囊生效
降龍-每當該角色造成傷害後，可以選擇：1.抽一張牌 2.棄置對方場上兩張牌
武穆-覺醒技，回合開始階段，若我方沒有手牌，或2血以下，減少一點體力上限。 該角色使用錦囊沒有距離限制。該角色使用錦囊時，可以額外指定兩個目標。

獨孤求敗
3血

萬劍-裝備劍類武器時，本回合內每人需打出一張【閃】否則扣除1點傷害

歸宗-抽牌回合時發動 選擇摸一張牌，角色翻面受到傷害時始終如1

劍聖-對方對你使用殺受到傷害時判定，若判定為黑桃對方則扣一點傷害，判定為癸扇時能夠棄二張牌抵擋

1999

無名先係萬劍歸宗

劍魔
紫薇
重劍
埋劍
求敗
乜都得喇

你一不懂金庸，二不懂三國殺
入黎呢個post做乜鳩

咁我錯囉 重做得味？

令狐沖
2血

破劍式: 武器技能 對你無效
破箭式: 萬箭齊發 對你無效
破掌式: 當其他角色沒有裝備武器, 其對你造成的傷害-1
破氣式: 你可以將一張手牌當 無懈可擊 使用
吸星 : 當你對其他角色造成傷害, 你血量+1
易筋徑: 限定技 當你瀕死, 你可以回復全部血量
氣場 : 距離+1

利申 冇睇原著

獨孤求敗
3血

玄鐵-裝備區 裝備劍類武器時傷害+1

獨孤九劍-使用二張殺攻擊方時，對方不能閃避

劍魔-對方對你使用【殺】受到傷害時判定，若判定為黑色對方則扣一點傷害

雙兒
3血

隨侍：其他角色回合結束時，你可以棄置一張牌，使一張該回合內因使用或打出而進入棄牌堆的牌回到該角色手上；若目標角色為【韋小寶】，雙方各自回復一點體力。

小巧：每當受到傷害後，若你正面朝上，你可以摸一張牌並將武將牌翻面。

隱伏：鎖定技，若你正面朝下，你失去【隨侍】。

呢個幾好

好似幾屈

個賣血技蝕桌架wo 有咩意義

就係唔想變賣血技，醬油／救命用，低嘲諷輔助型，廢廢地要互含先勁
不過我覺得係有Buff既空間

咁傻姑有冇技

原來係使一張牌上返手
以為全部

任我行 4血

吸星 每當有角色對你使用非延时类锦囊時, 你可以棄一張任意牌獲取之並該非延时类锦囊無效化。

狂妄 主公技 每個明教勢力角色使你手牌上限+1。

林平之 4血

報仇 每當有角色對你造成傷害, 你可以進行判定, 若給果不為梅花, 傷害來源流失一點體力並要交給你一張牌。

自宮 覺醒技, 當你處於瀕死狀態時, 你棄置所有牌, 減一點體力上限, 然後摸三張牌, 將體力回復至3點并獲得技能辟邪。

辟邪 你的【锦囊】牌均視為【決鬥】。

岳不群 4血

偽君 每當你造成傷害, 傷害來源可摸一張牌, 然後進行判定, 如不是黑桃, 該角色需交給你一張手牌。

偽君 每當你造成傷害, 受傷害來源可摸一張牌, 然後進行判定, 如不是黑桃, 該角色需交給你一張手牌。

根本廢既 翻面摸一牌 冇埋第一招技
變白板 俾人打多下又冇得反翻正面/摸牌
等死咋wo 唔用招技都仲有機會俾隊友餵桃 完回合一技彈番粒桃入手牌

狗雜種

震爆火山：被「殺」時扣場上每人一血

韋一笑 4血 明教勢力

吸血 每當你造成傷害, 你回復一點體力。

輕功 你對所有角色的距離均視為1。

/

魏延咋嘛

甄志丙 4血 全真派

破處 每當你首次對女性角色使用牌時, 該女性角色不能使用或打出牌响應你使用的牌。

脆過標華佗 嘲諷仲高好多 肯定一黎俾人集火死

屌鳩你, 係咁架啦

三血都得其實

裘千尺
棗釘 你的[殺]無距離限制 当你使用的杀对目标角色造成伤害时，若你不在其攻击范围内，则此杀伤害+1
絕情 出牌阶段限一次，你可以弃置一张牌并选择男女角色各一名，令其中一名男性角色视为对另一名女性角色使用一张【决斗】

魏延改左啦 多左招限定技

Yes
我Set 二技係自保姐，冇隊友／未明確隊友時用
其實可以變番賣血兩牌或者加個翻正時機
保守左，畢竟好耐冇玩

吸血：每當你對距離為1的角色造成傷害，你回復一點力。
輕功：你對所有沒有裝備座騎的角色距離均視為1。

將每當你首次改為每當你對滿體力值的

郭芙 3血

癲婆：當被你攻擊的男性角色手上沒有手牌時，攻擊傷害加1

斷臂：當男性角色受到來自你的殺傷害時，你可以放棄一張牌，然後令其失去所有手牌或裝備

其實整個金庸殺都得啦

個個都主角級
我諗標準要升到5血兩技

神 蕭峰（聚賢莊畫面）
4血 （三鎖定技）
血戰：你的殺傷害加一及與其他角色距離減一。你的紅色殺無視距離且不可閃避。你的黑色殺可選擇最多三名角色。

同歸：你受到傷害時，傷害來源受一點傷害。除閃及酒外，你所有牌視為殺。

阿朱：所有角色不能對你使用桃及酒。

神 阿朱 （聚賢莊畫面）
3血
八面：你可以棄一張牌，直到下回合開始前你免疫所有傷害。

醜女：於你的判定回合開前，你可以減少一點生命上限，令一名男性角色增加一點生命上限及抽兩張牌。若你死亡，所有你指定過的角色失去所有牌。

重傷：於抽牌回合後受一點傷害。（鎖定技）

完顏康 3血

英姿：（唔駛講啦）

背刺：其他角色出的殺被閃抵消時，你可以對被攻擊角色出一張殺，傷害來源歸你

結姻：（唔駛講啦）

金庸殺

[其利斷金] 桃谷六仙 體力上限:6 無門派/不明

碎屍: 當你一次打出6張相同類別的牌時，可指定一名角色。被指定的角色即時進入頻死狀態。
好辯: 鎖定技。當你被指定為拼點對象時，需額外棄掉一張牌。

[爭名逐利] 玄冥二老 體力上限:5 塞外

嗜酒: 你對其他角色造成的酒殺傷害+1，其他角色對你造成的酒殺傷害+1。【嗜酒】可與【急色】形成堆疊效果。
急色: 你對其他女性角色造成的傷害+1，其他女性角色對你造成的傷害+1。【急色】可與【嗜酒】形成堆疊效果。

註: 如果目標係一個有男有女嘅組合角色,舉個例,四大惡人,咁急色就對四大惡人無效

[惡貫滿盈] 四大惡人 體力上限:3 無門派/不明

嫉善: 你可以將紅心牌視為黑桃牌。
內鬥: 你可使用黑桃牌跟一名指定角色拼點。若你不能勝出該拼點，你可棄掉場上其中一個角色的任何區域中其中一張牌。若你勝出該拼點，視為對拼點角色打出一張殺。每回合不限次數使用。

唔一定淨係主角
啲綠葉都好多嘢玩

神 虛竹（逍遙掌門畫風）
6血
折梅：你的殺生效時，可拆除該角色一張裝備卡，若該角色沒有裝備時，此殺傷害加一。

生死：只可以使用酒來發動此技能。對所有未能打出閃的角色增添一點生死標誌，於該角色回合開始前你可以選擇發動技能，每消耗一點生死標誌造成一點傷害或回復一點生命，若你選擇不發動技能，該角色增加一點生死標誌。每次消耗生死標誌最多回復一點生命。

逍遙：回合結束後，你可選擇失去所有手牌，並抽回等於你體力上限之手牌。

慈悲：你的殺傷害減一。

痴線阿朱都神

神 段譽（大理皇帝畫風）
3血
淩波：所有角色與你距離加一。你對所有角色距離減一。可棄置一張手牌當閃。

北冥：你的手牌上限無限制。你可抽取所有與你相鄰角色的一張牌。

六脈：你可棄置六張手牌當做殺，使用此效果的殺將無視距離、傷害加一及需消耗兩張閃。

2招技應該可以改改佢...
醫仙：打出的桃可以選擇以下一項
1. 幫自己回復2點生命
2. 幫自己和其他人各恢復1點生命
3. 幫其他2位角色恢復各恢復1點生命

見死不救
於其他人回合內，不能用桃救其他瀕死角色
於自己回合內，若要使用桃救其他瀕死角色，則需要判定為紅色牌

仲三國殺，咩年代啊

固定為6張手牌上限會唔會好D
無限制太屈機了

邊撚個係令孤沖呀
佢用獨狐九劍架?

強化版白無常
捉鬼個陣3打1已經好吃力 身份局打埋強化版唔洗玩

林平之 4血
躺屍：當使用殺時，你可以令目標選擇一種花式並進行判定；若判定之花式與其目標選擇不同，傷害加一。

自閹：覺醒技，準備階段時，若我方沒有手牌，扣2體力上限，並獲得技能辟邪。

辟邪：出牌階段限一次，你可以棄置全部牌或2張殺+所有裝備牌，然後對所有角色做成一點傷害。然後摸一張牌並結束回合。

摸一張牌+翻面 唔記得左打

如果固定6張上限
咁三技好似又廢左
有人話遊戲規則手牌上限20
跟返會唔會好啲
其實set佢做三血
用火攻驅虎鐵鎖打佢都唔會太屈嘅（好似係）

阿朱：
3血。

救父：男性角色受傷害時，可轉至自己身上。

續命：頻死時，男性角色出桃救命時，可額外多一個生命。

星宿派：

丁春秋：

毒物：當無使用武器時，所有攻擊帶有「毒」屬性。

化功：當攻擊距離為一的對手時，可作判定，判定為梅花時，對手下回合不能攻擊。

游坦之 5血

被虐狂

回合結束階段 可以打出一張手牌作出判定 若為黑色或點數為質數（2，3，5，7） 扣自己1血 並獲得一點被虐 每點被虐可當作一張任意手牌使用（除無中生有）

鐵丑 覺醒技

回合結束階段 累計獲得4點被虐時，回復所有體力，被虐狂技能判定成功時可額外獲得一點被虐。

放棄治療

對游坦之使用桃需額外打出一張手牌

打耐無三國殺 唔知有無複到啲技能

重複

新魏延表示WFC

王語嫣：
3血

1. 博學： 受攻擊時，可使攻擊角色其一技能無效。
（eg 九劍/ 7傷拳）

2.傾心：棄一手牌，可在男性角色受攻擊時使用技能1 。
（或指定慕容/段譽 角色）

好正常，
你都可以諗下令狐沖的技能，
我都覺得樓主的九劍麻麻地。
無講晒金庸小說的令狐沖角色特點。

或者可以整隻神。令狐沖。

神。掃地僧（方仗） 3血
禁殺 主動技

當你試圖對其他角色造成傷害時，你可防止此傷害並為受影響角色誦經一次，並使任意一名角色在其出牌階段造成傷害時，需額外打出一張手牌

普渡眾生 覺醒技 主動技
你的回合階段開始時可發動
累計誦經次數達（場上總人數+1）x2次時
被誦經角色需交出受誦經次數張手牌予掃地僧，若手牌數量不足則掃地僧可在牌堆 摸回相應結欠的手牌，結欠角色需反面一回合作靜思己過 ，出牌階段，無限制打出殺，其他角色與你距離為一，每造成一次傷害，可作出判定，若點數為質數（2，3，5，7）或JQKA 可額外摸一張手牌

隱居
被動技：打出一張手牌跳過棄牌階段 每次摸牌可摸三張牌
主動技：可打出J/Q/K/A 來防止一次傷害

郭靖
4血
左右互搏
出牌階段不使用錦囊牌 可以出兩張殺
盡忠
死後揭露身份為忠臣 可將所有手牌交予主公

巴打你寫到成篇小說咁 有冇諗過出書

玄冥二老 4血

【嗜酒】當你獲得一張【酒】時，你可以抽取牌堆頂一張牌。
【好色】所有在場的女性角色與你的距離皆視為1。
【玄冥神掌】當你對一名角色造成傷害時可進行拼點，你的點數將會變成你展示的牌的點數之2倍。若你贏得拼點，則對該角色造成的傷害+1。

童姥

生死 每當你對其他角色做成傷害 可將一手牌置其牌面 視為符；每回合開始時 可令有符的角色對其他角色使用殺 否則其流失一點體力

折梅 每當成為殺的對象時 向來源拿一手牌

還童 鎖定技 每三回合棄所有手牌

三血

獎善罰惡 3血
獎善：場上任一角色被殺，可以摸一手牌，並令場上一名角色摸一張手牌
罰惡：場上任一角色被殺，可以棄掉3張相同花色手牌，令其傷害來源棄置所有牌及翻面，於結算完罼後立即結束回合。